吳浩康 為何又照地堂

吳浩康 為何又照地堂
楊怡在公園躲藏 不想喝湯

bu你阿麼

次次都係人名地名其實幾悶

仲要唔啱音

入就淨係想負評